今日一戰。正式打大佬

首先我想向各位講聲對唔住，我岩岩走左。

今日，
香港人正式向中聯辦宣戰。
亦即係話，中共將會史無前倒地打壓示威者，
前線既兄弟，一定要好好保護自己，唔好露面。

我覺得，聽日政府一定極強烈譴責示威者。
警方亦會動用所有力量去高調拉人。

而家，我地一定要用大量文宣去同啲人講點解咁做。
方向都係中共冇比壓力林鄭解決事件。
呢件事中共都有責任。
林鄭冇回應示威者，令到啲人好嬲。
今日遊行路線整極不合理等等。

今日一戰，
我地將來會天加難打，政府會收緊遊行既不反對通知書。
遊行後好快會清場。

但我地唔會退縮，我地會越戰越勇，向暴政說不。
努力爭取我地應有既野。